想學saxophone 邊度買平？

通利又貴到仆街 其實tb千幾兩千蚊果d玩下先得唔得？

有心學好心就買個正正常常啦 yas280都已經好夠
TB個d又吹撚壞個咀 又唔知會唔會爆炸

Tb又漏氣又重機油味

買平唔吹得耐 音色又差 學一年半載一定頂唔順
通利6千幾 定8千幾個型號算幾好